呢幾日見識到，籃球撚嘅智商同猩猩差唔多

明知人地日日開膠post引你，你都日日入去扯晒火咁打千字文回應人
比人當傻仔咁撚，仲要比人撚足成星期都仲衝出嚟柒

駁唔到

有人開膠post, 反駁=俾人當傻仔咁撚, 唔反駁=駁唔到, 冇得輸

其實你當人XXX有咩所謂, 反正你估人地會當你IQ正常咩

出現了

嗱。。。又著晒火喇d籃球撚。。。